公司就黎annual dinner admin 要我幫手諗game

大家有咩提議

大學ocamp淫game

屌佢老母啦
出埋佢份糧好唔好呀

奶腳

捉老闆玩happy corner